強烈推薦近期西班牙懸疑片《佈局/看不見的客人》

《佈局 (台) / Contratiempo》(The Invisible Guest)【2016】(5/5)
國家：西班牙
導演：Oriol Paulo
主演：Mario Casas / Ana Wagener / José Coronado / Bárbara Lennie / Francesc Orella
類型：劇情 / 懸疑 / 犯罪
片長：106分鐘

超級強烈推薦的犯罪懸疑片！《佈局》由之前推介的《屍物招領》的導演Oriol Paulo執導，imdb7.8分，豆瓣8.7分，是小弟期待已久的他的新作！因為實在來不及等香港的發行商，所以用自己的方法率先看了，hehe。

電影由一樁密室殺人案說起。全片的佈局嚴謹慎密，處處埋下伏筆，且總能自圓其說，幾乎沒有瑕疵，完成度甚高，對比導演前作《屍》更高章、更精彩！即使觀眾能猜到結局，但絕對不會猜到故事的全部。這並不只是一部傳統的結局大反轉電影，也不是那種一口氣解釋反轉的來龍去脈的片子。《佈局》是從頭到尾都能給你驚喜，層層遞進，反轉連連的電影，讓人有種坐過山車的快感。另外，電影的敘事結構也相當出色，有點《羅生門》的影子，讓觀眾游走在虛實之間，參與感十分強。觀看這類懸疑片一般都說不出什麼大道理，小弟只能說片子道出人性的黑暗面真的很黑......

邊度有得睇
香港有上？

bilibili
acfun
就係香港冇上

hardsell下個fb page先
那些被香港遺忘的電影：

seed呢 無就擰甩你個頭

youtube竟然有成套

lm

有冇人睇左 好想瘋狂討論

呢期豆瓣好hit

睇完 最後個幕到望

睇咗，值得一看

估到個結局 依然覺得好神 太好睇

我睇到中間都有一下估過結局 但心諗應該冇可能 點知真係 但係最尾都係震撼到起晒雞皮

已經睇唔到

雖然戲劇效果重左啲 但果下真係好震撼

以前高登又係有個巴打轉摷啲冷門/偏門/香港無上既電影推薦比巴打
係咪都係巴打你黎？

我印象中見過個post 但唔係我黎
果啲巴打勁好多 我啲片仲係偏向商業

多啲share
好中意睇啲冷野

岩岩睇完 真係痴線

好睇呀
睇左 完全估唔到

今晚睇

豆瓣雖然中國野
但係入面d評分都幾值得參考

同埋好多影評都幾高質

呢套主要係睇左 豆瓣d評價先睇

呢套真係神作黎

幾好睇
BTW男主角個樣好似法比加斯

恐唔恐佈? 我驚

唔恐怖

有啲唔明 個男仔似係避開隻鹿先炒車
明明唔關自己事 做咩要搞咁多野

條友好撚自負 又有單唔知咩生意同亞洲合作緊 佢應該一啲屎都唔想拿上身

btw套野真係勁多伏線 連情婦短頭髮都玩埋

睇咗4分1就大概意識到係咩一回事
不過我以為係個太太死咗
然後個男人扮女人

其實佢故仔同伏線寫得幾好幾流暢
但係最後揭曉果樣野無你地講得咁surprise.....
反而個密室單案係難估既

留明

同導演前作女屍謎案有d似

好睇

岩岩睇完
估到一半 但最後都會覺得好震撼
絕對係近年黎既好作

成套野拍得好順好舒服

多謝巴打分享

原來係懸疑片 咁有d興趣開黎睇下
原先仲以為係鬼片

剛睇完

問到個男主條屍係邊我就知咩事

我睇果陣都咁諗
不過呢套昇華左好多好多

睇完 好好睇

幫推

plot twist其實唔難推測，個女人都演到出哂面
西班牙片好興換面

有冇720p seed

留名